傻仔先唱美金，老衲已經將成副身家唱晒做Yen

唱曬做銅錢

唱大日本軍票

圓寂味

用晒嚟買鴉片

換左做冥通

人民醫院唔收Yen架喔呢位病人

衲ＤＥＥ英明

老犬認同

叻仔

cls

我換撚哂做軍票

大日本帝國萬歲！

我唱左俄幣=.=

買曬實金

老衲-係人民醫院院長

買皇軍軍服去探老人家

人民幣都係¥

你知唔知，美國以前有條法例，禁止平民儲存黃金，有既就充公。

用晒去買狗肉

我就cheap d，換晒黃金鑄造咗個純金屎坑